\begin{scriptsize}
\begin{longtable}{p{15cm}}
\toprule
\rowcolor[gray]{0.9}
{\textbf{\textsc{Projeto e Análise de Algoritmos~~~(FGA0124)}}} \\
\midrule

 \\
\textbf{Ementa} \\
Complexidade Computacional
 \\
Máquinas de Turing
 \\
Problemas NP e NP-Completos
 \\
Algoritmos avançados em grafos
 \\
Algoritmos gulosos
 \\
Dividir para conquistar
 \\
Programação Dinâmica
 \\
Aplicações
 \\

 \\
\textbf{Programa} \\
1. Máquinas de Turing Determinísticas
 \\
2. Máquinas de Turing Não-Determinísticas
 \\
3. Problemas NP e NP-Completos
 \\
4. Caminhos mínimos em grafos
 \\
5. Fluxo em redes
 \\
6. Travessia de grafos com estados
 \\
7. Busca Completa (Força Bruta)
 \\
8. Backtracking e poda
 \\
9. Algoritmos Gulosos
 \\
10. Dividir e Conquistar
 \\
11. Programação Dinâmica
 \\
12. Max 1D e 2D sum
 \\
13. Problema da Mochila
 \\
14. Problema do Troco
 \\
15. Problema do Caixeiro Viajante
 \\
16. Maior Sequência Crescente
 \\
17. Programação Dinâmica com Máscara de Bits
 \\

 \\
\textbf{Bibliografia Básica} \\
(eBrary) CORMEN, Thomas H.; LEISERSON, Charles E.; RIVEST, Ronald L. Introduction to Algorithms. MIT Press, 2014.
 \\
(eBrary) SOLTYS, Michael. Introduction to the Analysis of Algorithms. WSPC, 2012.
 \\
SKIENA, Steven S. The Algorithm Design Manual. Springer, 2008.
 \\

 \\
\textbf{Bibliografia Complementar} \\
(eBrary) WILF, Hebert S. Algorithms and Complexity. CRC Press, 2002.
 \\
(open access) HALIM, Steve S; HALIM, Felix. Competitive Programming, 1st ed, Lulu, 2010.
 \\
(eBrary) STEPHENS, Rod. Essential Algorithms: A Pratical Approach to Computer Algorithms. John Wiley \& Sons, 2013.
 \\
(eBrary) POWELL, Warren B. Approximate Dynamic Programming, Wiley, 2011.
 \\
(eBrary) SINHA, S. M. Mathematical Programming, Elsevier Science, 2005.
 \\
(eBrary) DU, Ding-Zhu; KO, Ker-l. Theory of Computational Complexity, Wiley, 2014.
 \\

 \\
\midrule
\textbf{Pre-Requisito:} 
Cálculo 1 E
 \\
Estruturas de Dados OU
 \\
Estruturas de Dados 1
 \\
\bottomrule
\end{longtable}
\end{scriptsize}

